hi淡友（1355）

今日轉燈白花油茶龜頭

唔好夾我呀

呢個交易取消 一定唔轉燈

直落287

285

仲有3分鐘就開市淆軍顫抖未

牛軍打哂靶啦

牛軍全滅

下 大V喎

好撚驚啦
QQ升返D先啦

仲gel

推b 今舖輸左9成了

Gme?

崩盤阿一陣

死牛一面頸
抵啦

Hi冧

一頸血啦

說好的資金回籠大升呢

彈返無事啦

287 硬過你碌鳩

開post就噉講
叫牛軍如何是好

咁咪真係好硬

屌住女睇一陣股災

770-1 try try

快啲牛

晨早流流有女屌

我都岩岩轉左運

290 pak pak
289 pak pak pak pak ~
288 pak pak pak pak pak pak 呀呀呀呀呀

自己條女定出面d女

但287支持好強喎。。。
諗住幾點止蝕

Gg
Will cut if rebound great

自己條先轉到
出面既係捐運

轉燈啦好嗎

撚狗市

矛理由……我都冇偷食過，前排黑到仆街

又然

Lucky

725 ate

又冧返

屌米無底洞

一下插返落去痴線

彈一彈就巨棍沽落去

唔大貪... 好屈
玩大期？

Yes

盼黎唔可以同好姨硬碰

rich 2 大期

今日綠燈收市 捐1000

等四點入平牛

屌米

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

好友經濟論 (by 鹽巴):
正常應該call, 係對經濟有希望，睇好個市
開put 係對經濟有惡意行為，會有報應

淡友經濟論 (by 我跌左個一蚊):
正常應該put，順市場走勢，睇淡個市
牛油已溶化！
開call係傻牛行為，會比淡友制裁

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流。

今日仲慘過制裁咁

Lucky only

係，都話小心屌米～
講左好多次

5分鐘 160點波幅
點玩先

收市轉燈？

一係黎緊就股災一係就大爆升之前既震倉點我都估得贏

揾唔搵寵物

Keep住紅

之後橫行一年

收市轉燈我出維園表演helicopter

上返290比我買返張OK? 上呀

28850 牛，0.011入唔知返唔返到本

升joy未

好想入屌米
最多咪落25
上可以返30喎

極牛

低水成百點 咩玩法？

毒絲係咪冇放到一直

VV

呢排都keep信低水

仲唔入

幫緊你幫緊你

等佢跌定先

仲未死咩

$1100賭錢啫

執骨價

呢排見佢唔識郁三十走咗啲

牛美團就肥囉 自己揀錯 冇計

睇日K好樣衰 幾條MA都向晒吓 全部都慢線升穿快線
真係唔識買。。。

cowed

一樣

唔通翻生?

27 蚊係大位

應該賣得，上左100點

橙呀

計咗，$200骨

真係咩

等唔等多陣?

你講緊美團下話 巴巴升返好少炸

你班仆街仔

28775-28750=20

好似要到明天午市完先真woo
day唔day嫁

反手牛

再溝牛
賺返今日輸果d 多小小

636咩事

等收市極牛 舉手 聽日快手帶動大市重上3萬

上午打，計到下午

走左?

食左先 100點

入一注玩下先

嘩屌上番290

買美團牛依家可以訓教了

你明大位死左會點？
控制注碼試水，ok既，唔好大注

9911

今日咁樣打288 牛
會唔會樣衰咗d

牛軍又冇力

跌乜鳩呀

牛軍我已入場 帶動大市重上3幻

聽日搏反彈我寧願買返外賣仔

岩岩買定買

仲有支滅世巨棍未出

外賣仔又跌

早上企到依家 頭都比人打到歪埋

岩岩買 買完就跌仆街

正確

等聽日 上帝話我知 夜期上到仆街

怎麼了 你累了
說好的 閪水呢

不過我已經有350外賣仔
分散下注碼

可唔可以帶埋QQ一齊上天堂

你咩牛我怕自斬既機會都無過夜既話

邊個正皮

原來290變左鑽石頂

唔講 執到笑

我有5手牛25.7打靶

已溝牛溝到無錢錢
來吧

美團又跌返

買幾遠

唔跌邊有得升

我買左2隻極牛 岩岩有隻死左 依家仲有隻想等翻生

買個股牛

升返la

Qq!

乜都假 股王最穩陣

呢兩日即市難玩到

屌屌屌屌屌咪撚再升啦, 明明止賺左做乜鳩又要再沽多一次

上呀

唉, 走左先升

我竟然有一刻冇左信心Q牛大將軍要退位了

QQ on9到
上落20蚊
點玩

渣ga

你又唔禁實我隻手

我隻極牛翻左生

好彩你走左渣

屌米反擊
好彩放左熊仔了

呢排個市唔係好岩feel
冇夾死算係咁

有無人買1070 9911?

都話我帶動牛軍

都話左SET 290架啦
早知食埋下午茶先番黎睇
成200點啦

你係奸細

你走左call做乜唔單聲呀沽左夾到PK啦而家

開針啦, 震走我啦
都話左係震倉啦
係咁叫人走

下次PM你

邊個叫你走咁衰

點估到大媽救駕喎

升返曬

咁易估就發達la

我都係留返D位自己食
穩打穩扎

有冇屈機到咁

再插

今日執左轉熊一轉牛 收手了
3點幾行下睇有冇極牛過夜

BABA夠市......好偉大

BM我得唔得

跟我玩正股驚閪啦
日日數錢錢

1%都救市

又夾

屌屌屌屌屌上撚埋291玩撚晒啦

大奇蹟日

矛喇矛喇

Cls 大戶係咁炒上落去貨

9911
數錢錢啊

不問價CALL

真係呃貨
好賤呀你

唔夠眼明手快
牛熊都仆直

same here

9911係咪仲可以買

玩即日算啦 蝕左咪蝕 過夜最多擺少少

夾緊100點 企穩290就斬了

喂 ! 插啦........

認同
呢排都係玩即市算
日日被撚狗

我仲有隻1860
SH緊～

SH精義

提示：1812 1070

我怕我搵唔岩好快死

明知人地無錢錢

可摸耳倒升

低位上黎又300

042 -1

市底有冇咁強
仆街大戶，質QQ落711
之後吸貨掃返上735

QQ真心屈機
跌廿蚊,而家白色

係綠色啦

CLS

6969終於有call同牛
有得玩玩了

仲有miki助攻 衝返上去

掃埋屌米ok?

唔係衝292呀

今日閪水都放埋一份

Qq燈都轉埋滾動岩巴gel起來！

27蚊有排玩啦
悶死

DH收 聽日上800

有冇淡友今朝冇走

正
可惜唔夠膽溝
落多次680俾我MA

牛軍準備出嚟Gel

qq

聽日升爆了好彩反了手

200 點 已食

唔夠膽再gel 了

用左profit黎熊左
希望回返29000收市

夾到今日贏既輸番晒

己經feel到巴巴尾市會再爆多下

gel爆啦，升400點

真是牛b死了

紫巴有冇收到風

仆街真心覺得臨收市會轉燈

收到風
去到+90就會倒插-300收

升上去俾我入過夜平熊

下次可唔可以帶埋我走

呢個月輸太多

VvVvvVvvVvVvvv

QQ聽日就破頂

性感deep V 玩死股友

跌咁多都可以掃番晒, 又話閪水係咁流出既點解會咁架

玩完吧又put 返？唔係食左咩

Cls今日冇加注真係dum心口

Qq跌： 閪水返嚟掃平貨
Qq升： 閪水返嚟沽貨食糊

閪水點玩都贏

重點係閪水玩來玩去都係QQ同外賣仔

閪水無得玩巴巴 如果唔係今日巴巴飛咗天

期291 止shit了
好痛

又跌返了

插返小小先啦!

騰指升返百幾點屌米仲係妹係果個位

午前食左, 午後又沽番夾到而家

試兩次292都升唔穿, 拿拿臨插番落去啦死港女

大摩狂掃

十天線頂住咗

058 平
Lose some
Don’t overnight

今日牛熊都開心

喂喂喂 又跌

沖呀

嘩屌 ! 真係得小小 多小小得唔得呀 PLS

熊左?

夾緊

巨棍我等左你三日啦，快d出黎啦

暫時次次都沉船

第n次上試10ma

試得多就………….

直落260

好似第一次咁 流哂血

黑仔飯你幾時入架
又唔開聲唔係實㩒住你

光頭佬你入搭沉船

大船係咩？

又跌

個個想坐Space X

今次無呀
你下次PM我啦
你有我TG架
你要叫我堅持耐D, 跟你走

燈神稱號 get
打完我張put就調頭。。。

慘撚到 朝早先試完

慘撚到

做咩抄我 企開d 啦

Today is quite crazy.....

做吓納米戶都要追住嚟打

好橙呀

同樓上撞機，飲

夾住左呀 ! 嗚嗚

賺變蝕

酒呀, 我要酒

唔知
放完假巧忙
望返個戶口啲錢錢飛走咁啲

蝕呀屌 !

估唔到屌米今日幫我對衝咁啲loss

天父爸B救救ME仔呀

放左未

聽日295

QQ收市又紅

無事掛
710黃金支持位一下彈上去今日716想call但開左期無錢開

首領咁快gel

快手 痴撚線

又v
淡佳又比人撚

升升升

有無人中獎

1萬變4萬on9

冇玩tg

呢d 唔孖好難中

快手升到咁唔知聽日QQ有冇錢分

希望快手帶升QQ啦

310蚊了

一變四 四變十二 來到這禮拜更加諷刺

快手係qq嫁咩?

好似有20％股份

有無玩 ig

點解我冇

因為你係首领

我上次都叫你搵我㗎

有冇中快手

大劣仔
罰抄啦
領呀

比你發現咗我係大劣仔

領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領
領領領領領領領領領領領領領領領領

孖100手都唔撚中, 食屎啦

你都唔比我

hugo1990

密都唔加屌你老味放上公海

買騰訊好過啦，實買埋快手
利申，9up坐緊騰訊

可以改架嘛

點改我都唔識

快手手快賺快錢
暗盤話咁易就番3倍

你好，我係新人

小奶有齊咁多人tg 好葡萄

設定

有乜所謂 都唔會開group
呢到仲齊人

屌你老母

做咩唔開

阿偉？？？

依啲伏我老母都唔中啦
我已經搵到奈b了

花式收兵既野你邊條鐵咩腳B

佢唔care真心
俾人公審都唔會有事果類

奈B有乜好審

無啲咁嘅事
大家好正經

快手暗盤停左交易

有j 圖就有post 架啦
出面一堆 無怨無仇一樣俾人貼
是但啦 只要行得正企得正 我露j 俾人睇都ok係咪咁話

有冇最新腳圖睇下

支牛work 緊呀

唔係又重演螞蟻上到一半撤回吖嘛

屌米今日北水流出十七億

致富買唔到

維持市場健康
只准賣唔准買

新股支牛無得輸永遠最高價咁濟

奈B嬸嬸

快手fatfat點解我唔中

一手得4 %

呢鋪真係
周郎妙計安天下
賠了夫人又折兵

貪心少少升到28夠一蚊先

真係當中六合彩四獎
可惜

又夾啦

做乜黎

估奶清見尾市咁有力鳩call 咗

put佢有股返到家鄉的命水

Put呀屌

我唔要家鄉呀
我要賺錢

夜期紅燈喔贏緊啦

出事啦 拳sir 救我

但我夾呀

拳蛇payme or wechat pay

嘩屌 ! 比佢夾返轉頭

拍拖 救你唔到喎

牛牛是無人性的，累人輸錢....請大家不要買牛! 我也已經開始戒...

一車車牛流眼淚好有靈性
希望大家唔好買牛同食牛啦

大家好

茶記外賣有咩好食？

枝竹火腩飯 男人嘅浪漫

好！食飯先

晚餐叫左腩肚米線

閪………

冧.........

拍拖緊要啲

我搵謝sir 打救住先

謝sir依家講abc 唔比人跟

跟我啦

奈奈大把錢錢點夾都唔驚

我地點跟啊

輸晒啦

二月豬左幾多

全都怪我 不該追call時追call
該勇敢時軟弱 如果不是call......

今次岩音

不受情緒挑撥 你會怎麼call
那麼多如果 如果沒有call 假如重來過

咩事呀首領

8千左右

唔小心羊左你d 錢錢

唱出我既心聲

原來就係你打劫我

四日已經豬八千

2日呀
Put左2日都升

期出左雙底？

有錢係唔同

我已經call左 今晚我將會帶牛軍進入伊甸園

唔好再打劫我啦

兩日輸八千 廿日就輸.......

快手破400之時就係上返3幻之時

首領對他說：我實在告訴你，今日你要同我在樂園裡了（牛軍福音23：39-43）

慘啦, 真係雙底
無聽拳SIR講走添

一陣可能有三底同加底呢

聽日有風煤底 目測二萬九千伍佰

玩完巴點算呀
我地係咪玩完啦

攬住一齊玩完啦我地

我唔想玩完呀
我想贏呀

上年高位29222
如果有能力爆過左真係唔講得笑

請問一下牛軍首領係邊個
聽日一齊贏得唔得

首領囉

係咪光頭大師

又黎
琴晚落左地獄喎
光頭仔

晚晚都有地獄咩

佢乾濕褸

聽講你係短炒之鬼 有冇咩睇法

Qcall輪 聽日帶我上伊甸就ok

帶你上緬甸

一齊囉

D牛好神聖，一定唔會死

幫手推下post

美帝就開

感覺到港女要爆升

第三底

我想市出邊冇曬gme post 係咪死曬d人

DOW BB

miki

道瓊斯工業平均指數寶寶！

就咁睇

老美好似今日港女咁
低開急抽..
然後就直插谷底

哇...美股咁升法...聽日又大升了.....

一買羽毛球拍就封區

開市拖落去
收市自己升

上嚟呢度求救

好似前日 琴日見佢回升 以為係底冇放

下...................我走左張PUT喔

屌佢奶
弱過啲阿伯
最叻磨到上30所以把心一橫放咗
我又唔覺佢短期落25嘅
不過上30都要睇怕要坐下

個位咁柒仲想大賺

諗住夜晚咁弱,跌番2,300

奈奈已經賺左, 希望首領晏D都賺番錢錢啦啦

有羊喔 柒咩

勁！

你坐幾分鐘又係賺200
我坐左6個幾鐘又係賺200

老美個波幅勁到
400點

加大都唔夠 平時止shit 都唔止呢個數

港女又做反向指標
下個禮拜大媽幾時開始放假
實插到閪咁

同我大大力沽落去
沽爆佢

咁個個都叫我走
求其有賺咪算囉

30899 -1 左

31 樓上車 等埋

睇住奈B來搶喎似

奈b 玩唔到miki 點搶

gme 65 咁大件事無人講

20蚊都不意外啦

SH撚表示

sh 撚表示

其實係咪散左水
仲有咩憧憬會升？

💎💎💎💎💎✋✋
屌 155買左2萬蚊港紙
每股豬左15蚊走左
好彩冇信連登仔SH

佢哋會講換手率低
大芋左右手禁低個價

SH到naked short 大芋要平倉個時
個價就任佢地set 32857不是夢
barbarbarbar

未平倉咩仲？

佢哋好似話個沽空比率仲好高喎
我都唔知呀

我估都好多老散有沽

大家戶巴gme斬左未？

斬了完全無力

媽咪麵沽左

佢唔係食左咩
3蚊入 3點幾食

冇野做又撚狗 個傻閪只信elonmusk真係笑死我

真係到返我 大家都開心

你賺得仲多

大勝17點！

邊止呀

垃圾game

唔會上得返100
啲人仲sh
啲學生錢都未識搵就咁快交學費

要睇好友有幾多錢繼續玩，short 幾多% 個data 唔update 嘅，散戶識大戶都識溝貨/部分平倉降低風險咁200-300 蚊都入就超級投機，輸左唔好怨個隻

突發 291

好彩你走左
最後機會黎

半隻腳入左伊甸園了！

Gme 人踩人了
淡友post內外充滿快活的空氣

50蚊咁大件事冇人講？

識跌未

60 50 40 30 20 10
下下講晒 咪好唔得閒

幾時真係有gme好友輸到要跳樓
咁撚蠢真係唔好做人啦

Ig 292 啦
Fatfat啦

算啦 唔好落井下石咁衰
人地都係拎閒錢玩
預左輸晒

呢個真
我同事同我講買小小食花生
我話我冇買都食緊花生
佢個樣就好似有啲懷疑人生

咁又係 佢地炒股唔係為揾錢

佢地買飛入場睇戲
我地上網睇線上直播

有啲野唔係用金錢衡量

10蚊入場支持

諗緊開市追唔追啲快手好

有無反手啊
29222好抵賭上，唔得就斬

無呀
開市再算

以為尋晚到

又唔跌

大期291
細期290

玩完lu

你唔係同船咩

今日食飯前要見到伍佰

因為今晚就到$2

琴晚咪講左賺錢走左
仲預祝埋首領賺錢

奈奈今日牛定熊

我未走呀屌尋日贏果啲輸番晒了

你好似夾梗?
邊隻未走?

我都唔識睇呀
你問下其他sir sir

可能要坐下

QQ今日同快手一齊炒上
升穿800啦

升到冇頂呀

288-1

QQ破頂 加油

QQ 755

惨惨

800

琴日最底位仲講緊711

Q牛大將軍

一起身見到得返50鎂見有fd ig 80蚊入

今日準備升返上300

升定跌 好緊張

你語氣好似笑緊我咁既

10蚊入一手
見證歷史

無呀

笑人傻鳩果d做咪傻鳩
好好笑

似升多

真 如果有得10蚊買

大你1手 買夠2手支持

29174

提醒自己 妖股SH正傻閪

星期5升下大家開心下

1299 700 388

292

開市293點都有掛

奈b買左咩？

set個三萬止賺先

我吉吉

呢樣真

一訓醒公海又係GME

又低水成百點

諗住happy friday 一起身 睇到d黃金跌到pk

開市直上293

現貨已經293
係咪又會free fall

唔會 樂觀睇至少上305

日日都低水嫁啦
現貨帶上
期指點都要跟

有冇人追快手？

free pump

好貴

等港女升定應該又有機會put dji

你係澳門人唔係好識賭錢錢

快手call12191 七蚊

對投機者來講夠大波幅就吸引, 平貴唔係短炒即市考慮因素.

今轉上30500應該ok

升到冇頂
係咪要衝297

奈b: 我強項係夾錢

牛油已強化！

一陣又千跌

已經跌緊！

納dee咁快想雙頂
個市未升完喎

快手啲call明明未到價都幾蚊幾蚊咁唔知買唔買好

一縮就67
依家好高iv

上次網易已經中過伏
唔再第一日買

原本想衝見到個價淆咗

牛油已溶化！

mola mola

痴線 不得不承認我真係好燈。。。

首領快d 講多幾句

穿292就put

我293食左了
各位係伊甸園玩得開心啲

fatfat

又妹下妹下

訓多陣先 唔起身數錢

喂喂喂 屌你跌乜野

硬撚到...

冇事冇事 跌小小大回

Q牛

岩岩28有冇走到

爆上了，快牛 2mins 內爆升

第一次抽ipo
明明抽1手 點解會回兩次錢比我

嘩fatfat 了, 1變2, 2變4.......

我走咗

1變4
4變12

嘩屌, 睇呢度以為回到仆街唔駛點輸點知突然響提示升到仆街

升到仆街了

想打去銀行問
係咪會扣返走一筆

買中晒啲閪冧股

準備淡友平倉棍

好姨今日HERE?

直屌294..

公主

做淡真係慘過雞呀屌

我個watchlist全綠喎, 除左個戶口

琴日特價買邊有得輸

仆佢個街又係咁試完個底就一口氣扯6,7百點上黎

希望有600 700點
過夜牛 想幫補下美股慘況

GME???

GME玩左30~40蚊果波之後 火箭上升 已經做左花生友 無玩過\
低位入左AMC 都死緊

夠薑就落去試多次個底

今朝試咪好囉 大家開心

又同番你一齊夾
今次真係玩完

琴日跌，今日就爆升，咩事先

你又沽過呀

一突破就要做好了，分分鐘有1000點汁

係呀
咁就夾左2百點

小米入得未

邊到係突破

光頭仔一落車
牛船即刻有力

輸到仆街

沒開巿已講西了

有冇機會去返20蚊唔係好遠

放啦施主

其實覺得25都好吸引 不過見咁冧驚共產黨又出回血劍都係再望吓先

擔心黑仔飯
我掛咗26冇去到

屌米重要係驚美帝做佢

又係呢個位中伏

Set293 call 冇就算

應該捱多100點就知要唔要斬

老美有樣好。一升升到盡頭。一跌跌到盡頭。
夜晚升完。日頭又升

同意係得港女會呃人入場夾錢錢

老美開市升》第日日頭升〉夜晚開市又升內循環

熊軍感唔感受到
係熊市既開端

美團次次一破頂就閪冧
點搞

熊軍既戶口進入熊市呀

264 -1

你捉到路put佢了

係伊甸園門口見到好多熊皮牛想入黎
躝啦！

躝返去雞棚做雞啦...

巨棍落

......

一齊番家鄉好無

睇黎會入到293call

屌你老母燈撚到。。。

有無傻淡一齊取下暖

大家好 我又入返伊甸園了

大棍落緊了

玩完巴, 帶我番你鄉下OK ?

又想搭沉船

痴線 我今日帶大家贏到中風

大棍插wor,仲唔call

仆街。。。燈撚到。。。

插到落地核唔該

你永遠不會成功

入唔入巴牛好呢

miki仲升到幾時 又夾

miki升完未又夾

光頭仔

打咗場fifa 唔見咗100點

29250 gogogo

原來小米已經跌番去公布配股消息果陣

都未到配股價

我想問下小米同吉利咩事 做乜插到咁嘅 係咪有產品爆炸

但恒指仲係升

388

幾多put

阻撚住哂

形容中國是美國最危險對手 拜登：但若有利隨時準備合作
美國總統拜登周四發表上任以來首場主要外交政策演說，形容中國是美國最危險的競爭對手，但又表示若符合利益，美國願與中國合作。

拜登說：「我們將...直截了當地接受最危險的競爭對手中國對我們的繁榮、安全和民主價值的挑戰....我們將對抗中國的經濟陋習、反擊其好鬥行為、抵擋中國對人權、知識產權和全球管治的攻擊...但當符合美國利益時，我們準備好與北京合作。」
已經feel到敗登好快會取消貿易戰換取經濟合作

308頭
天真以為會回下

頂你呀光頭仔
見你落船我先唔落你又上返嚟

走咗
今次等26
唔到

冇走要倒蝕

冇貪心

我等緊25.5

頂住呀！

哩啲弱雞嘢真係唔好貪
Set 好價中就放算

唉15 16 走唔走埋最後一手call過年
本來set 咗420 就走
依家回到閪咁

下晝大媽會攞錢錢走人
下個禮拜好多爺閪提早收爐
是咪千跌喇

關咩事

琴晚我都e個位put 左見仲升緊輸少少走左

傻啦 夾上頂
冇奶油比大媽放完假仲有平貨執

爺閪食飯啦

如果係咁年年農曆年前都會股災一次

追牛又跌

往年戰績 過年前後係點的??
到時爺閪休市咪仲好跟足MIKI

好有道理

唉 我on9無走到 點知越升越有
依家加put加call都唔敢

棵蔥3.2回到2.3

好耐無見過90度

一下插左一百點

又玩啲咁既野

閪冧

發生咩事呀 邊個上左船

外圍乜事都無, 得港女自隊

又玩嘢

仲牛正一on9閪

逢高put識唔撚識呀?

又羊

上到300再講

崩盤我有經驗

跌到幾多呀

穿日50天先第一步，你頂到比人夾咪頂

係咪跌完啦

睇黎又完左，又要夾了

選奈奈止put那天

出左啦，今日一出死亡交差就爆上，又中

今日有冇琴日咁做大奇蹟日
光頭仔落船 thx

屌佢老味咁撚似尋日咁樣既又係鳩插一大輪跟住又掃番晒上黎收市

好難玩

所以話只熊不牛

應該冇……早上穿左頭睇下下午破唔破到

快call應該有10點食

琴日收十字星！屌你老母今朝同我爆上
傻散真係好坤D

坐穩，下晝殺286

今日收293呢啲位我都係棄淡花生埋下星期

新年前牙爺應該唔比跌

落292都知足😣

跟隊put ,目標286 293斬

起身反手熊

佢大賺左啦

下午仲有無得跌架

佢唔係293call左咩
光頭仔又出口術

唔知呀唔知呀, 我淨係知上面有好多熊軍上左船呀

訓左冇睇？

今次玩撚完啦
岩先早知走左先

開put 係對經濟有惡意行為，會有報應。

我希望我既報應係數錢數到手抽筋,腰酸背痛

好啦，俾你數一次錢錢好啦
我滿倉做上去

又上返去啦 冇call到好傷心呀

一定得啦

咁撚多公司抽水，抽完水廣張業務……又抄得

聽日一定會閪冧架, 你話係咪呀哈姆太郎

下晝冧啦,聽日星期6

跌2000點

Call股又call唔中
升市唔跟升
跌市又食到應

已經嚇到唔知今日星期五

又可能真係西冧，有D公司抽完水要還返D錢錢……既係債冚債……果D公司分分中火燒連還船

我就淡友……堅持做淡友

想熊QQ

錢錢對於我如浮雲，但係我又好想數錢錢
媽！我巧亂呀

新年後又要好意頭唔比跌

up緊乜撚野呀！屌你……係咪思覺失調

紅好意頭(大陸紅升) 咁係咪要日日升

係咪睇顏色呀 大陸線就跌 紅就升 古靈精怪

梗係想年頭升到年尾

支持 我低位未夠貨

出面似唔似中左微訊女股伏叫春咁

直插轉燈

可摸以分享你個低位呀！

680 700
再插我都ok

thx bro

插返去600

無北水港股=垃圾

玩撚死啦

跌又唔撚係跌 升乜尻姐 爽手少少向下行啦

ATMX全插
大媽走場
反而其他重頂住

500 唔放
400 唔放
300 都唔放
50先嚟放

京東頂住

屌米唔跌既喂

落去

熊年過肥年！

好多熊軍

自插吧港女

連登熊船

淆軍呢
冇人

可摸耳俾我走貨呀我的錢錢呀

個個以為無北水港女係垃圾

熊gel到咁好想走人了

新年快落

之後夠有長假期冇北水啦
升到巴巴聲

熊trap

屌你老味西一棍扯上太空

踩線29222
係非常廢危險，一個唔好彩，單日可以千升

升gogo

做乜你同我咁似

咁又無咁誇下話最多咪試多次DH

我都係

俾你黑氣感染左黑仔飯

如果有利好消息突然爆出，一定千升

今個星期我忙到Hihi 冇時間睇 諗住低位入啲股牛就算 點知 低處未算低

哭撚咗

識玩既熊軍，一見29222無論如何都要平倉觀望，而唔係去踩線

琴晚歐都好好

黑仔飯
屌米睇路

仆街頭先鳩插果野已經升番晒

好

昨日大棍..今日細棍...搞咩呢? 震倉?

清邁賣仲比人推緊

熊軍就係咁慘 得幾分鐘貨仔

等我餵返小小必利勁比為仔食

外賣仔啲輪一日都輸返成60格
郁得勁過啲動物咁濟

好彩未買熊 睇嚟牛軍贏到新年

好想戒牛熊 成日俾人夾

動物係無人性.......我都已經開始戒

淡佳

大户好似睇穿哂所有傻散咁

沒有call 怎敢說心事

你293 CALL 左點會無心事

夾到仆街 賺百幾輸幾千咁

有超級電腦+最先進西德科技操盤邊有得同大芋鬥鬥鬥

291。。。唔call
292。。。唔call
293了

屌佢老母屌米唔繼續跌
你仲set緊26?

你今朝咪食左CALL囉 當大家盲定失憶

唔夠飽

震倉定引牛入屠場呢?

熊gel！大棍回！

抽插抽插

引完牛引熊 傻散今日準備蝕到仆街

牛軍準備劏熊仔了

大戶大媽死全家

今天 我們都是傻散户

末日輪？

無啦ETF 之教父首領不復存在

引牛定引熊真係唔知.......只好講係爭執市況....

屌你 夾一夾輸左5千幾 得1隻賺千幾

又或者范圍來牛熊都可以...不過最好唔好過市....

屄米輸撚到甩褲

磨住收貨 收市應該見296

我仲有買架 7200有貨

係

7500 呢超特價呀大佬

再或者區間之後大單邊......向邊真係唔知....

唔知牛定熊好 有冇明路指示

唔敢買 隻股恰鳩me

miki可唔可以跌返俾我走

滅世棍呢

咦...提提大家...上深回了..

升無限 跌有限 你覺得呢?

今日收市企穩296我直播尿管塞旺仔小饅頭一包

Lm跟進

真係未必.....上深回左好多下.....

我見佢妹妹下 唔知佢想點

3點後分勝負.....

以前隻3033 都飛起左

光頭幫首領又GEL
想燈返上去? 吔屎啦

喂！我話哂都冒住生命危險幫牛軍

照呢幾日睇...已經唔跟歐美跟上深.....

等埋我上車先准跌

今日又幾多put

呢到邊撚個牛軍得你咋
據我所知最少玩完巴同小奶係熊軍

上左車喇快d開倒車喇

今次真係玩撚完

應該有機 但要深回就可能要等下

點解今日仲未上30000 ?

又黎邊個教你put

醉SIR救我呀

痴撚左線俾大戶夾左6千蚊走 回返1400蚊

買咩咁慘

我估醉B 係CALL 緊

大棍回到...

175搞咩

哦..必定倒跌....

睇嚟熊軍會贏

沽盤好快到.....照呢幾日經驗....

一齊走呀

咩位

貓c9有冇咩心水

冇呀星期五唔做trade

返去呀

跌穿292先平到手

無呀
琴晚見YAN C9有過夜牛, 好彩走左張低位PUT

痴撚線上証跌到轉燈港女仲係咁撚硬既, 屌屌屌

買高位買左牛 低位買左熊

跟c9們好似幾有料

錢錢飛走了
說好的三幻呢

架仔升400幾有d驚

唔係啦
重有成兩個月
隻股綠燈我隻call輪紅燈
On9到

正路呀

反映咗乜
係咪代表即將閪冧

升就裂口升...跌就即市跌..代表0的咩呢?

時間值問題咁遠未到價內一定縮

中資唔想升...美資唔想跌?

hai lum

miki ！盡情跌啦

新眼科覆叔喎

買左熊 點睇

God

前幾年都好似係咁
鬼佬趁大媽唔喺度推高個價，等大媽過完年返黎接貴貨

所以其實我都好9憎華爾街大鰐....

但依家大媽應該醒左好多啦掛....

賺個M記走啦
9:24坐到15:23
最低工資都無

我輸6千 點睇

派就明顯派....不過派到幾時而已....

我前排都8千

係咪又開鬥慘大會?

仲有性經驗

又黎大法時段??

期指又大底水.....邊有咁大隻青蛙.....

係
上個月2萬
上上個月又2萬
大數17萬

兩百點波幅狂食dt老散錢食夠就千跌

今日壞左,唔崩既

奈奈有貨 驚閪

係就好了我熊了

輸淨3萬

3萬上30萬

買遠0的..熊佢老母.....熊熊哈....

你帶我上呀

30590put左，30850溝左張

不要溝熊
欣宜會掉下來

我幾慘，你知架

我廢人嚟 日日執小小就算

日日羸少少=冇輸
條數已經差好遠

轉燈收，ok?

20蚊 allin GME
SH到200蚊

發達靠今鋪

屌你

咁呢樣真 下星期一一齊叫熊好嗎
熊gel的跑車就是帶著神秘

哦~而家持住人多可以蝦人少丫嘛?

屌你 輸8千 3隻打左靶1隻蝕住走

買左乜

最後得番$2

睇親頂住啊張圖都好好笑

極熊 極牛 極熊 極牛

大法硬扯80點

又點呀屌你

星期一先崩

150-160鐵底...無留意到咩? 衝撚左好多獲都唔再穿

sorr!係申引波覆縮咼

我都feel到

屌米升撚到

頂住呀！！！！

咁危險
輸多贏小

計過大法低位計夠左100點
當160+1

點解二月大低水？

什麼叫絕望
來屌米望望

低水=多人睇淡好似係

說好的快手帶動港女三幻三點呢

9月低水殺牛局

如果今月轉返平水追落後 ，係咪升到pk?

兩張細期冇左

現貨表現超出預期？

我最鍾意 就係嗰種坐過假期既快感

睇怕熊熊都係西多過LIKE了......

屌 唔記得走過夜熊

3月除淨呀 屌柒你地

坐過新年先夠刺激

屌佢老母..其實下下0的危機都係米國佬搞出黎..但佢又聲大挾惡....屌佢老母.....

3月除淨咪反映左係3月期度

因為3月除淨 所以2月都會低水

過夜牛不知幾舒服

大把潛在利好因素:
CHINA JOE減關稅
小米整新PATCH用得返GOOGLE
中美和好, 釋放晚晚周
2月8日北水落重注搏牛年紅盤高開
中國碼頭出口櫃數創幾十年新高 PMI同經濟數據都好
年尾人民幣扯高

利淡因素我真係搵唔到

如果出第一個利好因素我估真係即日二千升都得

輸到覺得自己唔識玩所以就唔想入市但唔落場玩又成日諗住自己輸咗十幾萬要快啲賺多啲錢

時間問題.
所以我開熊都係即日hit中就走
過夜萬一china joe癲起上黎咪死

咁我無諗住追番十幾萬
平番月頭輸嘅先再算
他朝有日真係回到本
我會多謝晒咁多個carry過我嘅sir sir

買完動物del app坐到過期

呢位清講既係中國not香港
建議你去買A股返大陸揾食

係咪已身相許先

學到野了

戰爭

嗱！我講事實，個個爸打都係咁撚
只係我個人直接左小小

幾日後手痕睇返
原來已經啪左

清識玩

戰爭=利好石油股=升

遠牛唔怕
睇升

咁要斬開好多件

石油升都係利淡嫁

屌你！食緊飯噴左出梨
我見D av 好似有百人斬嫁，好似係

打完杖一洗牌就以後無人燒石油架喇
電解水動能車必需面世，電動車都要收皮

我撚起都覺得遊蕩

打完仗 就有俘虜啦
人力取代新能源

利淡因素一定係9988

螞蟻再上市喎

係屌米

一年後
到時馬雲可能已經

1001

GME 又升返了 幾時廿蚊好想J

今日解除限價嘛

恐高淨係買左293 2888可以點部署

屌你道期仲有百零點又破新高位

又一齊夾緊

夜期升joy

加入左空軍31080-1

見到你地夾道期覺得俾港女夾好少兒科

呢d巿玩股咁易汁錢都唔汁
正股亂咁買成日都有2皮唔汁，趺到落1皮先食

31060 早左入好痛

個個都想食牛

9988 睇圖應該有隱藏超級利好等緊chok機出來
但唔知幾時有

如果真係要跌
落完再反彈穿呢棍既dh我就會走
否則應該係回回回回到牛軍啞哂
希望唔好燈

大家集氣落去法則位先 好唔好

落到法則位應該要再下望1000點

法則均價30720
佢次次都死裡逃生 今次無理由唔得

就快1001啲人又靜晒

hi淡友（1356）

開post專員

有勞啦開POST 專員

一日都唔夠一個POST

你唔留言囉